民兵出現？

咁大家要留意啦。

義和團

直接話俾人聽呢條友打得
Fc都唔洗

唔驚打錯人, 雙方都安心